黃色經濟圈 - 手作人好需要你

我只係一個全職OL，只敢行向中間，驚死無用(但絕對唔會一放TG就奔跑，求下大家唔好再奔跑好嘛？)

我一直都整開手作仔，去香港手作展都見到好多香港人係做手作搵食，但香港手作永遠都好似只可以係興趣咁，點解唔可以係搵食? 明明大家見到香港文宣都做得好靚……

成立黃色經濟圈係我近排不同諗有咩可以做到，錢我唔多亦唔係做開生意。但每個月再慳D, 幾千我都可以afford 到，我相信有心就可以，一步一步黎。

所以我開咗個page

第一步: 我需要得到你哋嘅like，請like個page
第二步: 如果你係手作人又同意我個諗法，可以請你inbox我嘛？未需要即刻決定寄賣，但我想得到你哋嘅意見
第三步: 當有手作人回覆我之後，我會自己出錢整個online shop，大家可以上網買。而手作人嘅成品係會將成品寄存向一個點集合寄出(我計過我可以負擔到一個月3000蚊租去做呢樣嘢)

我未諗到點收手作人錢，抽成?義賣?大家歡迎比意見……

Defaults唔使講，50%盈利會捐到星火，50%會去支持黃色經濟圈(可能全買光時禮品卡之後捐比有需要人士)

首先，請大家一點支持，Like個Page同
share比你識嘅手作人知🙏

Push support

Push

Support

任何新諗法都必須推
但都要諗下點令多啲人加入 畢竟如果佢地本身都有run開ig shop儲到班客仔 而加入咗又要抽太多捐 我諗佢地未必肯join
唔知有冇理解錯 請指教

Push again

推

我唔諗住抽太多，其實應該講都唔知要抽幾多，學生嘅唔抽? 但我想可以請到一個手足幫手影相，上架，答客人問題，推廣，寄貨。咁又可以令到手作人更加專心做創作

自己又再推一下先

寫字義賣OK?

寫字都係㗎! 可以請你inbox我嗎?

覆一個Msg又推一下

推！

Golden economy

可以點幫到你手

有乜可以幫手？

有冇ig 等我幫你share

打住黃絲既旗號係連登賣廣告無人會屌